智孝，金鐘國退出running man！

apple標題

ok

confirm ed

Ok

哦

你個名

池石鎮條柒頭 唔靠running man 邊有飯開

佢有時都幾好笑

收視又低，演出費又低

無睇幾年

再走多2個 RM更加唔好睇